(尋物)公展會1蚊99五穀棒

有冇人知市面邊到有得賣?
之前食過一隻類似嘅
聽講喺一田買
翻版叮噹公仔packing乜乜卷
好撚好食!!!!!!!!!!

甜甜地
又咸咸地
好食
索索索索索

解答到就賜你酒

yahoo嘅朋友有15分

係呀屌!

邊度仲有得賣

廣良興

葵芳廣場扡下

咩嚟 好好食？

我覺得好難食

百貨應百客
記住這句說話